要認真思考點對付水炮車同音波炮

各位朋友相信大家都經歷過咁多件事，都會見到我哋嘅警察會點樣對待示威者。雖然今次仲未出動水炮車同音波炮，但係響我眼中行動已經升左級，以前都冇乜點聽過，對付示威者會用橡膠子彈同布袋彈，正如我哋依家都未知道水炮車同音波炮幾時會出現。

所以結論係，其實係唔係我哋要整定一本手冊，為未來抗爭做一啲準備呢？特別係水炮車同音波炮其實到而家仲未出動過，今次嘅抗爭行動好多都係第一次出嚟，會唔會我哋準備定一啲野去諗點樣防備？

雖然胡椒噴霧、胡椒噴劑同埋催淚彈大家都已經知道點樣防備，但係橡膠子彈、布袋彈、水炮車同音波炮似乎大家都未知道係點樣處理。。。